日本全新浪漫綜藝節目《DOUBLE BED》與明星同住七日同睡一床

條女最後真係動左真感情

咁樣男方正正常常都會動情啦

邊到有得睇 冇字幕都OK

感謝

咩明星

vs龍夢柔

有最新一期

係build 男主

支那雞

不了

原來係支那假結衣 不了

好似D人好憎個女主

支那人犯眾憎

咁睇第三組囉，第12集最新一期，因為第二組個男星太樣衰仲要表白食檸檬...

但第一組真係有初戀feel

Ur face